[多圖]點解香港冇依類型嘅拉麵店

認真:平平地,又好味,用心做,仲有關東煮添。

邊度有拉麵 睇唔到

邊到有拉麵

ig

漏左資料簡介,真係拉麵店。

你問下日本人點解佢地冇河粉車仔麵店

唔同喎,我係指引入d老店,唔係搞新菜色

條女more

有d似水菜麗

留名睇人話上環有日本人開咗間拉麵店

碗麵太多湯
關東煮冇汁
D碗唔正宗
間野似士多
失敗

依類型香港我未見過

依間?

條女定拉麵

條女

咪係囉,成百幾蚊碗都冇咁正。

會唔會呀。。。。

圖文不符 睇唔到有拉麵

你食拉麵我食女

大家睇緊咩
唔好再望我位女友可以嗎

大家請focus返主題,pls

拉麪L召喚

拉麵L

條女仲正喎

咩名 條女

其實呢 呢句pattern已經好老土架啦
你本身係咪都冇fashion sense嘅人？

我第一次見到碗拉麵扯旗

爵士拉麵算唔算？

真係睇唔到拉麵

剩係見到碗湯

唔洗交租咩平平地

成個水菜麗咁

畫臥蠶做乜鳩

條女係咪跟餐送嘅

好撚正

條女

最好餵埋你食

正

大角咀有間幾好食，老細好似係日本人

有呢條囡陪，食咩麵都冇所謂啦

打少d飛機可以提升智力

佢系咪牙痛？

元朗有間拉麵幾正

marina.yamada_324

留意碗面是否 gay test passed?

鋪租（完）

諗起 Gfriend Umji

香港車仔麵店就黎貴過荼餐廳

係香港做拉麵，你唔係日本過來、冇gimmick，人地只會當你係up dup食店
你賣$70 人地以為你係難食先咁平
唔好諗住做口碑，係呢度之前你已經執左幾年

stfu

條女係咪jk
通常帶佢食完野就返房

好想攬住佢

好想食

得喇知你識偷圖叻叻喇

我都想食

屌 嗰嗰都神回

見唔到麵

code ?

依類型 真係日本先有
香港只有偽韓偽abc

即係你出去外國食車仔麵都唔會平靚正啦

咩冬冬呢?

唔係日本過來同茶記啲鹼水拉面無分別

你比租呀?